[有關神獸私鳥]各位手足唔該包好D

唔該各位手足私鳥果陣包好D,唔係手尾好長
元朗打2個呀伯果陣已經有2位手足比人拉咗
連登只係會為你私鳥果陣歡呼,比人拉果陣冇人會講嫁

有無拉果2個呀伯?

搞笑咩岩岩放監定點

好多時，唔好以為自已無出手，唔使裝都無事，分分鐘班黑警囉網上既片比個仆街認人，條仆街只係指証無裝易認，同佢嘈過既手足都足可以拉人返去

成個post開左14分鐘都係得幾丁友就知連登只係圍威喂
打人果下爆撚曬post打完人D手尾就冇人理

呢個post完全無人
唔好推人出去死 自己就係度食花生

幫推

廢佬拎樽打人 段片對上庭有冇用？

拍片放上網威都要小心!影到神獸件衫再check返附近cctv就收皮

Push

push

推呀
日日都有私鳥發生所以哩單野值得推呀

推

包好小小乜都掂哂，
一係就大家要隨身一把遮，一睇到上前幫手擋

冇包好我真係寧願你唔用神獸
為咗件廢老唔值得

推啊！

發起 Storm新屋嶺

［風系法師］試下呢招 There Can’t Stop All of Us

包埋耳仔呀